支持將麗芸要求查示威者資金來源！

唔洗查
有晒網站俾你睇
Ann姐你柒撚夠未

要查埋警隊同民建聯

唔駛查喇

成日用啲似是而非嘅反問

想引導人地誤會示威者收錢 暗示有外國勢力參與

真係最低水平嘅議員 垃圾之霸 論述水平仲差過男女拔啲中一二尖子

屌你老母咁都做到議員

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

促請蔣小姐提出真憑實據！